
                      Excelente pelicula de acción,iba con miedo a verla por el peso de las antecesoras,pero me he llevado una sorpresa grata! Jeremy Renner en mi opinion con mas presencia fisica y mas chispa que Damon,y una trama àgil,hacen de esta pelicula una distraccion agradable para una tarde de verano...
        
            